想識你地班gay佬

利申：真hehe

hi...

有無嘢想講呀。。？

九尺長會屌穿腸

做乜咁憎自己

或者人地0黎呢～～

樓主又話識人嘅

九尺長

樓主已連同佢條九尺長深潛到加勒比海了

唔見左啦樓主